乃木坂46討論區#35 : 乃飯正在流失中

LIHK乃PO呼籲:
「花堪折時直須折 莫待花落空折枝」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有47名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 3rd アルバム「生まれてから初めて見た夢」5月24日正式發售

白石麻衣2nd寫真集 「パスポート」 發售中

橋本奈々未2nd寫真集 「2017」發售中

秋元真夏 寫真集 「真夏の気圧配置」發售中

桜井玲香 寫真集 「自由ということ」發售中

衛藤美彩 寫真集 「話を聞こうか。」發售中

乃木坂46成員列表17TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

留名

唔係莫待無花空折枝咩

乃飯正在流失中咩
留名

馬拿豬：墨仔你始亂終棄
墨仔： 熱情就算熄滅了，分手這一晚也重要

唔想打字直接copy & paste 無為意

墨仔講嘅隔離國係咪指BNK48

人妖48

「你將來一定會搵到一個你又好愛佢,
佢又好愛你嘅人; 但我冇咁好彩,我唔係呢個人。」

ck是咪有拖拍就棄坑

佢要搵Dr.

一寶「我幫你求支籤好唔好呀」
me「好 就問吓姻緣啦」

枯木未生枝 獨步上雲岐
豈知身未穩 獨自惹閑非

一寶「唉呀 凶籤唔緊要 只要將籤文掛喺度就會化解到㗎啦」
me「唔制 你幫我求嘅 我緊係帶返去留念 」

#彼女とデートなう

籤文解釋
未畢業就拍拖咁急進
之後上文春

有冇手足法國去親雷門寺都抽凶

一寶青係咪唯一「單推」嘅手足

以前推三期: 祐希 > てんちゃん
而家推三期: てんちゃん

乃木英文堂喺淺草搵抽到大吉嘅人
第二個就中

永遠呢啲訪問外國人系列無香港人(飯)份

尋晚凌晨一點幾d日本仔已經排

露營呀家陣?

睇完早場好眼瞓

我好鍾意你呀，你受唔受溝呀？

對眼咁浮腫

無sleep

訓 同 真係訓 嘅分別

新飯，排緊乜？

物販

點解要咁樣辛苦自己呢

頭啖湯生寫炒貴d

最撚憎排隊 我情願訓到就開場先出門口

但營運好似無諗過加印生寫

好炒過iphone系列

過兩日咪又係跌價 咁急重乜 日拍無咪出老秋
如果咁都搵唔到咪唔要囉 相紙啫 鑲金咩

大部份都應該係地方黎焗住正日先排，先行物販唔洗排直入

成日去到總有堆㗎仔好似香港班gym sales係到sell
推邊個? 有無其他推? 我呢到一堆有無興趣? 收多set計平你

可以比錢買架咩

正到癲！！！！！

日本人眼中外國人=白人

轉id未

流失？點解咁講？

七仔：呀！乃po好多痴線佬呀！！！！！

世界一被燈死

禾堀禾一

應該係「啊！係金庸啊！」

張gif去寵物店睇狗咁樣喎

「啊！係0 ching啊！」

只因為在人群中多看你一眼

🤦🏻‍♂🤦🏻‍♂🤦🏻‍♂

指甲

終於搵到禾月

個個都睇live 咁多日本巨巨

「鍾意 同可唔可以一齊 根本係兩件唔同嘅事嚟」

BTW 短手

岩岩好仲睇到少少個screen

Carry小妹未

u ng find me

屌你stage back個位連mon都冇

好想睇live

等間全場人一企起身就係咁先

坐後台都可以開電話睇music day直播一首

ck啲mk又叫春

巧多人 禾係7入口

嘗試緊用唔同方法勾翻起自己對乃嘅興趣

出坑咪出囉 唔洗勉強自己

lm

脫苦海咪仲好

我都想出坑出唔到

I know that feel bro

飯生駒點會捨得出坑‼️越大越正‼️

禾七

希望生狗快d帶埋佢d飯一齊躝

躝未

生狗帶馬神躝

生狗唔係同馬神同一個人咩

西野七瀬手機mail 010717

1期生ライブ
スタンバイ中。
1期生既Live standby緊。

みんなの顔を見ると 昔を思い出して気持ちがじわっとする。
1期生大好き！
いいライブにしよう(o^^o)
一望到大家個樣就慢慢地諗番起以前。
好鍾意1期生！
做一場無得頂既Live(o^^o)

ななせ
七瀬

1期生も大好き！
頑張ろ！

頭先隔離lane換禮物個陣有個女飯抽完大喊
ね〜またまなつだよ
然後禾前後d人聽到忍唔住冷笑

好慘呀

Mary黎

まなつhoqq lor

24個馬神

覺得唔正嘅驗眼啦

似係 Mary

中間隻貓仲正過最右邊...

生中繼得一首

禾梅俾吉田擋住

仲要起格

係，好慘

返黎乃木坂了

躝啦臭閪

成場con簡直係bin c大會

個個都話三期かわいいよ，一講到二期就疾左下

三期出先就成場hi到爆，二期一出就打慘情牌就冷左個場

二期
橙

都話二期RIP

我地呢到唔歡迎鍾意玩菊花既欅狗‼️

一期有生駒撐住‼️
三期有生下撐住‼️
二期靠個臭既死得人多啦‼️

Agger‼️

平青話推生狗

三期好彩有理理杏

生狗=土生唔記得咩名‼️

美月：出年見啦 負心漢

膠面人塊面仲假過著衫櫻花‼️

我地就係屋企睇番4th birthday‼️你就係現場睇con‼️
我地黑毛冇女溝‼️你就溝哂d女‼️
公平咩‼️

你還有黨(生駒)呀！

屈夠未‼️

話說me抽到佢個clear folder
正諗住搵個垃圾桶dum左佢既時候見有人話多左想同禾換
me二話不說換左

註: 其實me猶豫左陣, 因為換既係一寶....

高山咁正都唔想要‼️

Both shit

agger
不過一寶is less shit

無限期代保存 免租倉費

MUSIC DAY有九成都係johnny's

爛西正到癲 你唔識啦

禾賣比你，我有缶バッジ

邊隻

禾條仔

做咩叫禾

GAY

音樂節目現場直播演唱會 日本人真係識玩

唔係第一次嘅事嚟

小弟見識少 D鏡頭好有心思咁安排 例如一開頭轉身舉手同中間圍圈跳舞 好令人投入

ok呀，有冇file 馬拿豬都得

影到咁有氣質

留名
好多日本巨巨

Day 1

滯港黨表示好葡萄

珠珠既1位

酸！

我們都是珠理奈

呢個是咪馬神分身

我們都是1期生呀

始終鍾意佢笑
同佢講過佢笑果陣好靚 但影相時唔係成日笑

件衫

而家先睇返Music day個vtr

雖說其他場嘅音響嗰d一定好過神宮，但聖地就係聖地，神宮嘅夏打絲爹深麻live個feel真係巧能正

做咩po me上黎

係非洲 每六十秒 就有一分鐘過去

係世界 每六十秒 就多一個生駒推

矛人提太陽knock

翔哥哥

想知今日有矛唱さよならの意味

邊個做C?

點對得住禾橋

駁唔到

是矛的

一開場就三期

又要做第一排真係唔好意思‼️

我愛妳

影相第一排都打丁

月

矮既先第一排(好似係)

19單選拔位‼️生駒月月雙C‼️高山櫻隊死去最後一排‼️

大園桃子3期C‼️雖然佢明明就無C‼️

三期浸多幾年先同我地一期生駒爭CENTER做啦‼️
毛都未生齊同我地生駒鬥 ‼️

乃木坂的CENTER是三期生可不行‼️

佢啲毛比禾剃光哂‼️‼️白白滑滑先好奶‼️

做乜勁？

不安......

唔知仲有冇孤独兄弟

的確幾靚

我地乃團生駒似隊長多過廢隊長似隊長‼️
拎住隊長個名呃飲呃飯食‼️

皮膚差

留名睇sor

垃圾乃團分析

權力核心
提子味濃
用完即棄
存在感0
緬懷昔日光輝

對唔住
因為我搞到左邊訓嘅時間長過真係訓嘅時間

燦爛可愛既笑容
太治癒啦

世界上最燦爛最可愛既笑容

右邊我既唔該

不能agger更多

古思堯.gif

大鳩豬隻髀

現充鐵人豬陪女聽五月天

點解我中學啲學校旅行遇唔到啲咁嘅女仔

矛wifi load左10分鐘以為係七仔

天氣咁熱真係想去沙灘游水

好尾機

如果無走晒音就完美

5周年穩定左進步左好多

我教佢嫁

去緊半月灣

MK飯聚

想念

老地方見

西野七瀬手機mail 020717

おはよ！
神宮2日目
早晨！
神宮第二日

今日も雨降りませんように〜
今日好似都唔會落雨～

1日がんばろね。
今日加油。

ななせ
七瀬

請珍惜生田繪梨花

臭

黎度既ように解希望

ような先係解似

其實幾方便, 扯一下成條裙就可以除左落嚟

尋日漏左冇講

其實佢全部人check證完全冇人龍卡係度

袋都係hea住check

之前學ように有好個解釋 好像 由於 為了

應該仲有一喳 記死我

語文呢家嘢最忌死記硬背

為左七仔

問埋你同ために點分既話會亂死

長島冰茶

中左十幾張G 同佢講咩好

下一個目標係個

唔明 唔係兩樣嚟咖咩

問價

兩樣都可以用黎解 為了 目的

搞飯聚未

隻揪‼️

咁樣讀日文法真係死得人多

How 嘜薯

我愛你

無辦法 我蠢 唯有靠死記

同埋こと又係十鳩幾個解釋
救命

又唔黎 咁易抽

G‼️

去晒食飯

神風不了

Goddess ‼️

改變主意了

9

請問點樣先有浴衣file

個人覺得下單係好有機會繼續選拔的一單~比今單更大機會~

翻來了

下單仲邊會大機會

燈屎了

mobile 課金

完美，可愛

間唔中重會收下生寫重算唔算出坑?

唔算

Bluray box 係咪固定呢5張？ 我想喊

係啊，咪話set好左

佢俾都俾好少少啦

應該係抽
慘

set好左咁sad?

34種，分左做7set,每set入面固定晒

・トレーディングカード（全34種・全7セットの内）5枚1セットをランダム封入
・ポストカード（全30種・全6セットの内）5枚1セットをランダム封入

Sony 屈錢方法層出不窮

今日都要順利進行

大公主個手臂
一拳打死人

呢set正

一念天堂一念地獄

日奈baby

收你唔要既生寫1蚊張

Deal

執d maaya俾你

我唔要

若月佑美mail
胃が
荒ぶる！

胃荒！

近排發現小百合都幾正
有冇手足都推

20170702
前女友：馬拿豬
現任：桃仔
朋友：牛肺、百合

ERERER你都啱

ererer

未來幾時會變現任

佢大脾勁粗

佢地兩個幾時結婚

唔係點拕仔

有月月有白麻有真衣
算係咁啦
始終都會有豬頭骨

未生同生完都要食多d補身

用得前呢隻字
係咪正式宣布棄推咗

等同你問陽菜同優子幾時結婚一樣

sor 但無可能

左下who隻手爆哂肌

中村麗乃

Ck青唔笑狗都吠

明明係朋友嚟
冇棄呀 只係感覺都追不回來

55

做朋友好啦，唔好有咩非分之想

大公主 啪啪聲

友誼波 Friendly Match

好聽嗰句咪「愛情變左做感情」
唔好聽嗰句咪「厭左」

Ererer: 墨仔你今晚得唔得？我比邪骨飛咗...
墨：尖咀酒店見 我作為朋友開解下你應份

小百合超靚靚囉

加推,轉推,棄推好多修飾手法

OMG 係小百合靚靚！

agger

靚靚小百合好prettyful‼️

OMG 靚靚 prettyfull!!

小合柒本來 ok

可惜比某會員招黑招死左

我信ererer都係人嘅問題
Me應該無事 好似係

知你高大靚仔，又識結他又做gym

知你青靚白淨，又係男人又係女

乃POST個個刀勁到癲

二期=被BIG害

2017年7月2日（日）17:00開演
『乃木坂46 真夏の全国ツアー2017』
にてサプライズ発表
ㅤ
18thシングルに2期生楽曲（MV付き）
が収録される模様！

算營運有良心

臭堀枕營運‼️

我最廢

其實會員生駒先最勁‼️日日24小時mon住啲po又睇哂啲組合用嚟追擊人真心唔易‼️

DD合理化

可憐2期

birthday live個making又整得幾好睇
真係睇到有啲感動
完左第一日就即刻綵排第二日，全部都鐵人黎

你呢set 好d

蘋果1蚊張

花花，飛鳥
仲有日奈baby

膊頭

估唔到墨仔咁廁

him型到癲

成田凌‏
@nr_yo
本日乃木坂46のライブを拝見いたしました。
明日からも仕事頑張ろうと思いました。
ありがとうございました。

【緊急告知】
2017年7月2日（土）17:00開演
『乃木坂46 真夏の全国ツアー2017』
にてサプライズ発表
ㅤ
1.2017年九州上陸
アンダーライブ開催決定！
ㅤ
2.アンダーアルバム
2017年秋 発売決定！

Under album

幸福

he好靚仔
啲member實俾佢cow晒

啱呀

鐵人你驚條鐵

有‼️

小百合你又啱？

拜見8仔live先要驚

不能同意更多‼️

又有ヒム子

乃木坂46東京ドームコンサート決定！！！ついにこの日が来た！！！ #乃木坂46 #乃木坂46真夏の全国ツアー2017 #東京ドーム

東京巨蛋

【速報】
2017年7月2日（日）17:00開演
『乃木坂46 真夏の全国ツアー2017』
にてサプライズ発表
ㅤ
真夏の全国ツアー2017 final
東京ドーム2DAYS開催決定！
ㅤ
#乃木坂46真夏の全国ツアー2017

再見白麻

你地咁想要比你地ok?
You知啦 me對花鳥日奈baby啲正統靚女係完全無興趣
抽到嗰吓直情「屌」咗聲出嚟

唔會加推啦
我只係覺得百合唔錯姐 佢唔夠「特別」。you知啦，我推得嘅都奇形怪狀，唔係一般人覺得「幾靚女呀」嗰種嚟。

蘭世同你換

ching me迷桃

Good taste 迷佢咩位？想唔想要神ID

白麻

巨蛋團

下單白麻C

佢平時雖然好廢但唱歌跳舞又好落力，me覺得呢啲反差好正
神id就唔洗了

都可能未必畢業
可唔可以唔好有mb再畢業

仲唔走學隔離件老女人吽臭咩

又要聽下乃團常駐

唔知點解一聽到東京巨蛋開show就會連埋左去白麻畢業
就好似奈奈未做c就會畢業咁

No

快d走啦，比我脫苦海‼️

大鳩主呢

請問係唔係汁得笠

佢躝啦

白麻走 汁緊

有預感一期生會連環畢業

大鳩主比你攪到黐左
握手射波 18單又唔握
夏巡鬼打咁精神又唱又跳

要湊女

迴光返照

唔握手果d全部躝
都唔係do既

躝淨寶寶

佢肯出黎都冇人肯握佢

錯失太易 愛得太遲
我怎想到 她忍不到那日子
盲目地發奮 忙忙忙從來未知
幸福會掠過 再也沒法說鍾意

你教禾呢D遲入坑既點算

你望下自己ID

人唔笑...

茜青都吠

禾七青咁大愛，連唔推既mb都咁唔捨得

麻衣牙

有得做茜茜隻狗你濟唔濟先

呢句巧耐矛聽過

不了
老公/男朋友only

睇禾指算

禾白快d躝，me專心睇禾櫻禾欅

未握過白白隻手仔人生憾事，買幾多本寫真都補唔番架。

出坑lu

世代交替係常事

已經習慣了

17th有舞台劇都話算9數‼️
冇舞台劇上果d手又唔握又粒聲唔出一d責任心都冇就快d走啦‼️

生駒明知自己無人握都唔射波真係好敬業樂業

我三十部爆哂‼️sor‼️

收到wind 尋日白白已經係台到講話咩而家1，2期已經好可靠 做作輩嘅可以放心之類 應該真係畢業喇

白羊作為白推有咩睇法

早d出村何妨唔係好事
佢又可以搵真銀
乃又多出個位俾後輩

都係，畢業之後又唔使去握手捱得咁辛苦

佢未畢業都已經射波唔握啦‼️

你講白麻畢業？
依一刻冇乜感覺 因為一來都未正式宣布
二來見住初心推係依一年極速衰老 一直都手想佢可以休息下 不過之後應該會

遺憾就係自己入坑入得太遲

D mb high到

老屎忽

講真唔係吹水，女裝真係會上癮的..........

Show Blocked User - 偽娘邪骨

屌，如果娜娜畢業，我出坑了

簡唔中支持下蓮加

唔係推都sad sad哋

最主要係又有大TOP 畢業，我好驚呀！！

小妹唔老

出坑既話, 比蓮加bb神 id 我ok ? 我會代你照顧好佢，將蓮加發揚光大

你專心推返你個ererer 好唔好？

等下禮拜睇埋邊個c咪知

老老豆豆，走白麻真係同迫乃團摺冇咩分別

梅澤補白麻個位

白麻宜家少左握手但銷量都無跌吖
不過乃團真係會無左個村外代表人物

有無人轉推既速度可以快過平青

綻大佬

咪睇少墨仔

真
好AGGER

Ererer其實真係唔差，可惜矛營運加持，加埋個ID user...me都無能為力

我幾時轉推牙清

幾時無

衰在弱智

廢桃係節目係廢，但小百搭就真係弱智，而且唔係定位需要既弱智

No la我真正推只有馬拿豬同桃仔
其他仲考慮中 level好唔同

屈夠小妹未

村外知名度之後係生狗 食得屎了

躝左過黎又叫我躝返過去=.=

🤦🏻‍♂️

躝啦死人妖

小百合比我同前大佬清算完已經收皮了

乃po好多變態佬

( Show Blocked User - 生田斗真 )

仲有唔少gay佬

自私一次咁多啦小姐

左神

丈丈幾時轉gay

(珠巴上身) 右邊好得,叫乜名

珠巴推hkt實識啦

手越黎

唉，好失落

田中美久

你七急口令

娜娜好正呀！！

禾條女

條藍色帶好正

呀呀呀

FBI is watching you

根據日本刑法規定，日本的最低合法____年齡為13歲

你好變態 我仲等緊9月美久生日就同佢結婚

界波袋都界唔到個波出黎

原來今晚工事中遲半個鐘播

丈丈gay lo睇乃團到底係咩感覺
Btw 原來早兩日you問me鍾意咩type男仔係認真的

Me鍾意 白淨大隻 nice但唔拿 嘅男仔

居然可以答到佢既問題証明你都係。。。

方丈pmpm.......

1仔0仔？

改做gay佬討論區啦 喺到搵fun

兩個都是禾的

me

成班gay lo

pmed

你地班gay lo係公海傾 ok?

我稍微用下計，就釣哂成班gay佬出黎 肅清啦

二股又諗起某人

出坑既話
可唔可以比個神ID我

乜呢到咁多二股咖咩

唔好食呀，有毒架！

禾花終於成長了

唉，連花花都整到食物

係咪真係蘋果整架！？

蘋果好波！

神宮~~~最高~~~

七仔

ソニー損保~

我老婆冇做錯到

突然好想見Karin

我明

有無C都唔緊要
我永遠都係你背後既男人

背後攬女？

希望Karin有選拔

想見咪抽囉
唔好忍
單思病好辛苦

D港女咁膚淺 點攬得落

得罪講句，Karin日本idol味唔太濃，又唔是話靚到痴線，似係可溝到嘅香港正常女仔

接近Karin都係為左七仔

所以佢係比較貼地既idol

港女其實唔差......不過日本妹更正姐

福神位棄櫻保駒 ‼️

我頂你呀！！！！！

假使當初可以為了你 忘了愛所有人
分開手去追尋 足可擁抱千萬人
即使天空海闊沒有愛 還有你這個人
即使不再光臨 一想起你
怎麼可以 對任何人熱吻

其實睇落都幾似飛鳥吖

我都好鍾意依首

墨仔你都係去驗眼

已經唔洗驗
直頭盲撚左

人間千個瑪利亞 同樣都有血肉嗎
無論愛侶或路人 也可愛愛吧
人人自鳴充滿熱情 看對象是誰吧
我真的 這麼多愛 分些給她

棄將示意圖

點解唔直接加推飛鳥

唔鍾意啲咁S型嘅女
仲有條頸 間中見到會打個突

真衣同堀應該唔似棄將
真衣仲可以做泰國大使
今次選拔應該有份

我有幾個好女仔介紹比墨仔你識

有冇巴打9/23握手團

襯深夜人少少快啲講

小妹

好gay

做咩姐你

抽左幾多張万理華?

邊洗抽 有30張打底

你話女仔喎

你係1佢係0

btw 死gay lo 躝未

第一眼望似生駒‼️非盲‼️

啱呀都唔洗抽

藍字同紅字有矛盾

福神位未必再有十二個咁多‼️
又未計可能有三期空降‼️
首當其衝一定踢走17th二排側邊兩個先‼️

唔抽玲香咩？

我以為要射落3專度

鐵人豬你都係抽定其他MB好d
驚你無野做

你繼續追擊NGT啦‼️

你放低偏見先‼️咁白滑遠睇第一眼真係似‼️

※桜井玲香・伊藤万理華ですが、スケジュールの都合により、9月24日（日）神奈川会場を欠席とさせていただきます。

我屌
笑L到我

驗眼配眼鏡‼️
你個世界而家係一劈野‼️

二股男

第二輪仲有矛禾堀抽

睇黎怨氣好大

禾白畢業就脫坑

立即同禾白結婚生仔

生左禾果件先

去埋9/18，睇你避得禾幾耐

11月要去摸手了
希望第二輪仲有得抽

My girl

who

禾條女にょみ

我都有follow佢instagram
之前睇過個post話佢好似佐佐木希 跟住就follow咗
估唔到佢都係乃飯

係ZACC見過佢, 握左下手咁大把

洗唔洗分啲卷比你

好想握啦娜蛇手仔

桃仔：我淨係愛墨仔～

我想問下如果冇在日朋友冇日本電話同地址係咪冇得抽飛
好想去東蛋呀

Line：你收到一則新訊息
「墨仔我知你住邊 今晚桃仔要練舞 不如我地...」

等抽樂天

睇下爆左未先

樂天可以唔洗日本電話同地址？

其實黃牛都唔係好貴啫

淫到

有幾多手足去東蛋

唔是話捉得好嚴咩？

搞到張飛返黎嘅一定去

收到風話求鳩其對下就算
驚仲可以搵總大佬整假証

最多咪隨機, 咁多人個個都check一次場con都完啦

有手足去左睇con講架囉

求乃po手足帶細佬禾去睇con

今晚fifa傾

大家要珍惜mb

買唔到飛啊

好L恐怖

好想去

大白東蛋卒預定? 記得之前有訪問講過類似嘅嘢

用集運地址電話is ok
到時去些粉印飛

目標係巨蛋宣佈畢業

我>即搬

真夏っb豬好撚正牙

首先要抽得中

樂天中既機率應該少過六合彩

咁乃po嘅手足真係大部份都係買黃牛？
真心問

係咁架啦

5th bd live me都係買黃牛

七仔：係咪你食晒D章魚

呢到一堆日本巨

係呀 吹咩

一萬張飛 一半以上分左比內定同mobile 樂天果到超額幾十倍啦

乃團最有肉地 & 最有骨感嘅合照

美化誇到對眼bing

右神...

左都正

睇到既幾貴都比

請我

大家姐無限金錢

大家姐成個月都係日本

東蛋坐山頂真係no thank you

用望遠鏡
睇live一定要

係鵝做o既

回音先正

OL

又做

我情願唔去 貼錢買難受

西野七瀬 x たこ焼き

乃MB成日做舞台既

(不客觀的)各期代表

我請你 你請我

未睇過live嘅表示坐山頂都ok

我第一次睇坐背台位都覺得好正

始終係現場

唔好再講

諗諗下如果禾白畢業脫坑原來仲可以辭職返香港

好不安

溝佢啦

若月佑美mail
さぁて
好野

ライブも無事終わり、
またお仕事も頑張らないと！！
じゅんちヽ(*´∀｀)八(´∀｀*)ノ
終於搞掂兩日LIVE，
之後勁多野做呀！！
純奈ヽ(*´∀｀)八(´∀｀*)ノ

右

燒賣你個鹹濕仔 佢畢咗業你喺日本都大把嘢玩啦

拍套JJ頂頭系列嘅3P

我想做汁男，唔收錢，ok?

你想射燒賣?

好正

平衡返大家心理

丈丈真係好gay

劇情是這樣的：

一日邪骨心血來潮扮少婦出街買餸。燒賣個鹹濕仔谷精上腦，偷偷跟蹤邪骨。回程期間，邪骨發現被跟蹤，但佢個變態覺得咁樣仲興奮，啱哂佢心意，於是就行行下扮跌嘢，烏底身執嘢嗰陣特登比燒賣睇下裙下春光。

燒賣已經睇到扯哂，一嘢推佢埋後巷諗住就地正法。點知一除條裙，

屌你男人嚟嘅！

都結婚啦, 駛乜溝
帶返黎香港見下大家

墨仔邪骨同丈丈係乃po 3gay俠

奇事 發覺這女郎
發覺這女郎 雙袋加一碌鋼
絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎
我說有事忙 我說有事忙
想阻止這一趟 但是但是
被佢攻擊菊花我淚兩行

gay 又要睇女idol，乜心態
睇尊尼仔啦

exile正巧多囉

估唔到墨仔gay

其實話就話「三」原著主角係有4個人...

exile 型佬
J家mk小白臉
視乎死基佬做乜角色

但燒賣點解想返香港 香港生活都唔開心

各有各好啦, 我兩邊都有睇

乜你覺得日本生活又會開心咩?

問過d日本妹s, 佢地麻麻地exile, me聽完都突左突
睇黎日本不講男定女都係將kawaii放響第一位

exile=mk佬 小尊尼=正太 大尊尼=小白臉mk

邪骨居然在連登乃po搵到第二春

日本長住起分分鐘仲辛苦過香港

連登貼相有時出唔晒

睇男人？
不了

日本好難公事公辦, 成日要搞關係好L煩

大陸都係

香港咪一樣

對比姐 香港煉獄lv 正常生活係日本開心d
正如北歐又開心過日本

J家行典型㗎式イケメン風受眾多正常
但鍾意Exile嗰種剛陽味重嘅人我都知少

日本人係鐘意例行搞關係 過節送禮 收工飲酒

東亞嚟講香港算係最唔縦社会咖啦

我咁咸濕又成日ff MB ，你點解可以得出我係gay既結論......
我同方丈墨仔Keller呢3條gay lo 唔一樣囉

最唔縦社会都冇用
個社會崩壞 又重負能量
天氣又越來越熱 中午條街燒死人

咁香港話哂都係自己最熟悉既地方ma
最理想係咪 半年日本，半年香港

Me is not gay
Me直

滯港撚表示無時無刻都想離開香港

唔知係到問唔問得
毒j無日本fd但想入mobile會員 有無咩方法

有冇巴打幫襯過jfansclub代辦fc？

見有欅坂 一年9xx（雖然佢錯字 ）

關醫生

左咁正既

完全無聽過
等d老屎弗答

日本旅行就好
工作就不了
除非自己做老闆

咁不如叫佢代購一次演唱會飛算啦，反正又唔係成日去?

mobile野

有冇月?

巧似得白

幾似白石麻衣‼️

都話左一定要有3大台(宜家ymobile都得因爲行softbank個system)電話份約先開到

丁家fc可以用地址登記有得無限重覆 所以手續平
乃mobile要三大電訊no登記 有代辨手續一定貴

西野七瀬手機mail 030717

神宮公演 無事に終わったぁ〜
楽しかった。
神宮公演 平安無事咁做完啦～
好快樂。

今日も暑い！猛暑！
がんばろ〜
今日都熱！熱死人！
加油～

ななせ
七瀬

がんばろ

有會員都未必抽得到 代購應該得黃牛 而家要check證先得搏唔過 所以先想入會

咁3大台有冇可能俾外國人申請到？短期留學嘅外國人

問定都好 短期（半到1年）留學外國人 難唔難識個架妹女友？me啲口味奇怪大家都知，是咪會易啲

唔好咁癡線啦...

See 7,8樓

咪又係睇你自己 有人旅行都識到 有人幾年大學都唔得

如果係香港都識唔到 最好唔好幻想出國可以識到

受死啦你班變態佬

感謝
即係無可能
睇怕代辦都未必成功搞到
即係極微當選率嘅樂天係唯一渠道

樂天禁難d定抽難d

禾七禾白禾花禾堀禾鳥

整假証咪唔驚對名

未試過樂天一般発売
但樂天先行個當選率應該慘過mobile好多
次次都抽樂天先行 無中過都無見過有人中

香港識到

高汁 禾乃最高

一般入都唔會入到
樂天見過手足中

抽樂天=抽居屋

強運 天空度都想入去感受下

stage back+黃牛咪得

高手

巴打買開？

問題不嬲都只係入唔入到場姐

依招真係高

乜飛都買過

港渣係痛苦在買黃牛都可能入唔到場

都話前日有手足睇con話係就係全部都check不過都係hea check就算

最近有無check中你

我咪話全部人都要check證

只係話就算加左check 證都好，入場基本上唔會塞到成條龍，btw我見有人比人拉埋一邊比兩個食Q check證，睇佢個款都係用兩張冇相先比人check

老老豆豆宜家咁多證件都有相咁比人check都正常,所以見日拍借證都最好唔好買，除非你日文好流暢，比人周都應該係咁先

btw hea check係check袋

樂天一般發售都要check身份

上年印飛既印法係兩張都係買果個人既名所以入去都可以同伴入場過到骨

但呢次夏巡已經係進化到兩個人既名都印晒係兩張飛度，變相同伴入場都玩唔到

搶到一般發售你就填自己名啦

姐係巴打買黃牛 而且現場有check你證但你無事？

驚就跟總大佬整假証

當然要 入場就唔理你mobile123次定樂天先行一般架啦

入得場既都要check架啦，佢乜乜先行同一般買張飛都係樂天買，7-11/樂天印

利申無膽

我買黃牛係上年bd live買過一次姐

宜家既方法係自己搶stage back入左場，再自己坐黃牛位，神宮成個場又係通既

缺點只係你去左一d場如果アリーナ同スタンド係分開入場並且唔通既話就係咁先

『東京絶品グルメ 乃木坂46の食べるだけ2 TBSチャンネルオリジナル90分拡大版』（仮）
TBSチャンネル1にて8月19日（土）午後9時30分〜午後11時00分 放送
※地上波版は7月19日（水）深夜2時20分〜深夜3時20分

食食食

仲驚

老豆巴意思係當你有背台飛同靚位黃牛兩張飛，正常途徑買 stage back(呢張飛用來入場對名用),入到去就坐係你張黃牛飛個位

初耳
原來有咁嘅玩法

呢招好似幾好
唔知東蛋通唔通

咪又係三期

桃子

會唔會叫佢食嘢都喊

のぎ天２ @nogiten2
【お知らせ】
『のぎ天2＃27』は生配信です！お楽しみに！

日時：7/8（土）19:00~20:00（予定）
出演：伊藤かりん、伊藤純奈、相楽伊織、佐々木琴子、鈴木絢音、山﨑怜奈、渡辺みり愛

又要哩埋睇

有老母一寶喂

睇七仔食好過啦

一期睇七仔
二期睇琴子
三期睇桃子

推list update?

順位 名前 得点
1 西野七瀬 138pt
2 桜井玲香 131pt
2 齋藤飛鳥 131pt
2 生田絵梨花 131pt
5 橋本奈々未 122pt
5 佐々木琴子 122pt
5 大園桃子 122pt
8 樋口日奈 111pt
8 斉藤優里 111pt
8 久保史緒里 111pt
8 伊藤万理華 111pt
12 星野みなみ 91pt
12 中元日芽香 91pt
12 高山一実 91pt
12 白石麻衣 91pt
12 北野日奈子 91pt
12 衛藤美彩 91pt
12 岩本蓮加 91pt
12 伊藤かりん 91pt
20 若月佑美 77pt
20 与田祐希 77pt
20 山下美月 77pt
23 向井葉月 58pt
23 堀未央奈 58pt
23 能條愛未 58pt
23 中村麗乃 58pt
23 中田花奈 58pt
23 新内眞衣 58pt
23 阪口珠美 58pt
23 伊藤理々杏 58pt
31 山崎怜奈 24pt
31 寺田蘭世 24pt
31 鈴木絢音 24pt
31 佐藤楓 24pt
31 相楽伊織 24pt
31 斎藤ちはる 24pt
31 川村真洋 24pt
31 川後陽菜 24pt
31 梅澤美波 24pt
31 井上小百合 24pt
31 伊藤純奈 24pt
31 生駒里奈 24pt
31 渡辺みり愛 24pt
44 和田まあや 3pt
44 秋元真夏 3pt
44 吉田綾乃クリスティー 3pt
44 松村沙友理 3pt

認真，會唔會比人拉 定見到唔對路，即刻唔睇轉身走就ok

假証實拉

有計傾

咁借證拉唔拉

其實唔係自己既證都總有方法屈到你

之前拉左個啦

嗰個白痴啫三十歲人扮中學生 千葉雄大呀?

用花花首歌做鬧鐘可能係我人生最錯嘅決定其中之一

邊首先

やっぱりお前が一番だな〜

1 生田絵梨花 134pt
1 齋藤飛鳥 134pt
1 山下美月 134pt
4 久保史緒里 129pt
5 白石麻衣 126pt
6 大園桃子 121pt
6 岩本蓮加 121pt
8 西野七瀬 117pt
9 高山一実 114pt
10 衛藤美彩 109pt
10 梅澤美波 109pt
12 樋口日奈 105pt
13 伊藤かりん 102pt
14 鈴木絢音 99pt
15 佐々木琴子 94pt
15 桜井玲香 94pt

1. 西野七瀬

若月佑美mail

スマートモテリーマン講座の
七巴育成講座既

ヴィジュアルが出ましたーっヽ(*´∀｀)八(´∀｀*)ノ真春の時に撮ってるから髪色明るいけど
OLちゃんでーす！！みてね！
官圖出左黎啦ヽ(*´∀｀)八(´∀｀*)ノ
因為係響飾演真春果陣影既，所以仲係啡毛
做OL！！要睇呀！

----------------------------------------------------------
なんか
嬉しいお知らせが○○○に出來るといいなぁ、
何だろうなぁ…きなこ棒の當たりが出たよとかだなぁ、今の所…笑
唔知點解好想send d好消息比你聽、
點講呢，就好似黃豆粉棒開左出黎之後再中多支咁，不過目前暫時都…嘻

お仕事のこととかで言えるように頑張ります！
我會加油，r到新job然後同你講架！

----------------------------------------------------------
るるるん
屌屌屌

あー調理師免許欲しいなぁ。
でも飲食店で働いた経歴か
専門學校っていう項目がどうにも…
啊～好想考廚師牌。
但是又冇響餐廳做過
專門學校又辣撚殺…

琴子同karin呢

小百合好靚靚囉

抽未

星期一筋就有得抽

呢位手足有眼光

私、起きる。
oh wake up wake up myself

都係犯法

啱啱飯乃團
2. 花花
3. 琴子
4. 一寶
5. 万理華

而家變晒囉

BINGO入面嗰首兒歌

咁睇唔開啊ching

當初聽落係幾頂癮, 諗住花喎應該無死啦
結果而家都係逃避唔到要憎首歌嘅命運

瞬間變横澤夏子

樣衰到。。。 ‼️

今次撐生狗了‼️

太子珠寶鐘錶特約

七仔：躝啦屌你一寶

自己撐自己funson‼️

我女朋友咁樣打波法應該秒速捉左佢上床

今次撐大家姐了‼️

set圖邊度出黎

白麻個表情似係一早同營運講左想畢業，跟住營運話不如等你地上到東蛋先啦...
然後琴日宣佈後就覺得：「係時候了。」

利申：讀心神探

你估得岩

利申: 白麻既地下男友

8狗

me好快就會迎娶禾白

有冇同女打過

打排球就試過

會

唔會的

又吸負評

除左跳起block/扣殺基本上心口係唔會郁

Japan only

開POST唔夠一分鐘秒速有四正評‼️死忠粉多到 ‼️

一陣睇

VPN解決到嘅嘢

松G ok 的

日PSN唔使VPN嘅

玩咩架

一陣開台直播玩

墨仔搵炮友格劍應該出公海

good old days

建議可以著下絲襪

好撚癲

不了

you成日唔覆禾啲msg

樓上好撚gay

Show Blocked User - 阿蘭·達瓦卓瑪
Show Blocked User - 大園桃子

#近日我的痴線post乃隨機自動回覆系統，與本人無關#

P到好假

弱智同瘦骨精之間簡一個，我簡桃子

咁我揀右邊, 大不了咪帶埋佢一齊去做gym

七仔：金庸估下個V字點解？出兩次？咦～～～唔係呀，兩點啦快啲訓！

有人意淫MB呀 守守青

。。。

今日只係想保護茜茜
sorry

你有邊日成功......

我正式宣佈
大愛巴重回廢青行業 失業了
唉 又要揾過份pt 有排等

我最短果次返兩日就遲左職

你老闆: 都唔知點開口叫你辭職

有咩工可以俾日文廢橙練日文

視乎你有幾廢 工種可以多種多様

下年讀? 咁你今年讀咩?

755 伊藤純奈(乃木坂46)
乃木坂46 伊藤純奈です🎈
ももこ人懐っこくてかわいい❤️このあとぎゅーしてくれたよ〜〜(笑)
6062622
2017年07月02日 22:56

FD

睇完4th bd live之後發覺自己更加無可能退到坑
不過唔知點解睇完空虛感好大

生得未

問駙馬爺

第二胎

準備同禾堀生仔了

sony 真係出乃團vr game....但係屌你出咩撚恐怖game 呀。。點玩呀，正正經經出音樂game 唔得ge

白石麻衣是咪最人氣團員？

上年既事黎囉
睇片咋, 冇野玩

利申: 上年玩過

除非$ONY另外再整

生狗里奈

白麻係地底泥

西野七瀨先係乃團第一

娜娜好正呀

月月關心毒撚，慈悲為懷

琴子

yes 睇完有動力

要去台場果度睇嘛？

世界一冇人理

唔係講緊ps4果隻咩

諗起之前去日本機舖玩過48嘅喪屍game

me食埋你地嗰份

又加推

女仔有D肉地先正 瘦到死有咩好食

岩架啦，好多學生妹鐘意大過自己既男仔，話成熟

如果毒撚有朝一日可以畀人話唔出聲係成熟嘅話 咁我應該都算成熟嘅

pt嘅話send個whatsapp話唔做都得啦
又唔係返得長
除非要搞啲咩離職手續就冇辦法

我個朋友就係話要搞呀 所以直接踩上去鋪頭 不過佢間鋪頭喺對面海 辦公室呢就喺尖沙咀所以我唔知係邊個啫

至少都要打個電話啦，whatsapp辭職咁無禮貌

如果你係鋪做
同鋪頭最大果個講

你打電話去問咪最清楚

搞掂左la 原來直接搵經理講就得 原來係冇文件搞

發覺呢D野未做第一次之前會諗好多 但做咗之後發覺原來好簡單

衛藤美彩mail
今日一朝早就係個人攝影既JOB哦♡
好開心〜(o^^o)(o^^o)(o^^o)

毒撚們記得要J哦！

白石はグループ、ソロ活動でスケジュールは超過密です。今後、女優として羽ばたくなら、じっくりと演技に取り組む時間も必要。卒業という選択肢も出てくるかもしれません」

用黎做WALLPAPER既先係真飯

平到.......

真係要畢業
下單C

做一排平面人先 + 上綜藝再慢慢磨下啲演技應該做到下個天使希嘅

其實佢地都唔想咁煩

yes
畢業味濃

正到癲 我食哂 唔好爭

留名支持

無人同你爭放心

墨清嘅口味真係好難觸摸

問過駙馬爺未

大公主我都爭啊 識食大公主D肉感其實啱啱好

公主正喺個圓面靚眼加爆牙 一見到就想搵嘢塞住佢個口

搵駙馬爺塞住左啦

[size=6]我愛桜井玲香
但更愛西野七瀬
[size=6]

駙馬爺簡直係欲求不滿嘅代表

好似食避藥會肥

收到風駙馬爺迫佢食

係我都迫啦 大佬你唔食 我食咩

睇落又唔錯喎

禾俾8分
有埋禾就10分
屌又肚痛

等間無為意一嘢摺埋部腦就係咁先

Someday いつか会える
運命の someone you'll love
ふと気がつけば ほらね 君のそばにいる

七仔：金庸呀 你最好叫乃po手足去驗眼

qq

謝

盲嘅點驗都冇用

你地要放開成見，有時話似果時真係似‼️

我先唔係

一般精神病人都會話自己無事好正常........

yes, 生駒真係似孽瘤‼️

。。。。。。。。‼️

😂😂😂👍🏻👍🏻

久保真係唔錯

駁唔刀呀‼️

西野七瀬手機mail 040717

台風近づいてる〜
歯医者さんの匂いやっぱり大好き
何回も出入りしたくなる。笑
個颱風好接近～
真係好鍾意牙醫診所既氣味
好想瘋狂出出入入。笑

今日も蒸し蒸しがんばろ〜
今日都又熱又濕 加油～

ななせ
七瀬

孽瘤

CLS 三個都好超正

七仔:金庸我愛你 金庸我愛你 金庸我愛你

左右都正
中間不了

原本有四條仔 踢走金庸得返三個

我同丈丈4個女
玲香就傻既
友香都蠢蠢地
月月同保保仲細個

屌見唔到禾七隻手最尾變左2

佢地出世果陣囉

因為減埋你

有四條仔 唔要金庸 唔要方丈 最尾西能埋跳跳虎 就揀你做禾條仔啦

嫁得

呀~成班都黐線佬

靚過馬拿豬好多

馬拿豬用唔到靚呢個字黎形容

痴線 一張七仔gif都諗到咁多嘢

你地一定係盲，識揀一定揀左邊

就嚟1001 新po其實可以拎走啲寫真啦
另外有冇提議咩加落頭Po

拎啦

加拿大

大佬s話事

依個組合應該最柒

‼️

never lucky

食食下文字燒有女客人入黎，指住張乃poster

女：あ！新内！うちの同級生

禾：

咪搞禾

嘩！左！

与田係咪得一個樣

麗乃 正

去YO佢！！

又食文字燒

fd搭fd溝OL

有溝OL嘅レポート未？

衛藤美彩mail
今日影野好開心！
著左d有夏日特色既衫呀。
到時記得睇呀(o^^o)

今日好早食晚飯，拉麵！
豚骨！加超硬麵！
yeah！
餓左成日，可以狂食真係開心啦、、、♡

墨仔呢排係咪好大壓力

好耐冇入，家下邊個做大佬❓

Ｇ

My private g

倩女幽魂咩

禾吊柒佢

りりあ個樣終於生定

西野七瀬手機mail 040717

じめじめしてカビそう(´･Д･)」
濕立立好似發霉呀(´･Д･)」

ななせ
七瀬

Gorgeous

我屌過

第幾手？

n手

隻揪

下個po見

睇下邊個中

1001

揾人開po